{"soap:Envelope":{"soap:Body":{"questionCatalogResponse":{"apiVersioning":{"majorVersion":1,"minorVersion":0,"apiVersion":"-"},"questionCatalogData":[{"id":9,"name":"INITIAL_CATALOG","questions":[{"id":36,"question":"Welche Produktkomponente oder welches Problem wollen Sie melden?","answers":[{"id":60,"answer":"Leitung","nextQuestionId":37,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":63,"answer":"Provisionierung","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}],"recommendation":"Wählen sie die Komponente, die am ehesten den geschilderten Problemen entspricht.","toolTip":"Je nach provisionierten Produktkomponenten ist die Auswahlliste eingeschränkt."},{"id":37,"question":"Hat der Service schon mal funktioniert?","answers":[{"id":64,"answer":"Ja","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":65,"answer":"Nein","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":66,"answer":"Erste Inbetriebnahme","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}],"toolTip":"Stellen Sie fest, ob es sich um die erste Inbetriebnahme handelt."},{"id":38,"question":"Welcher Dienstleister ist betroffen?","answers":[{"id":68,"answer":"Deutsche Telekom (Leitung)","nextQuestionId":79,"nextQuestionCatalogId":18,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":121,"answer":"Provisionierung","ticketType":"CREATE_TICKET"}]}]},{"id":18,"name":"DTAG-line-common","questions":[{"id":79,"question":"Welches DTAG Produkt ist betroffen?","answers":{"id":380,"answer":"DTAG VDSL Standalone","nextQuestionId":245,"nextQuestionCatalogId":153,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":80,"question":"Ansprechpartner des Resellers","answers":{"id":163,"nextQuestionId":81,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":81,"question":"Telefonnummer des Reseller AP","answers":{"id":164,"nextQuestionId":82,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":82,"question":"Faxnummer des Reseller AP","answers":{"id":165,"nextQuestionId":83,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":83,"question":"Ansprechpartner des Endkunden","answers":{"id":166,"nextQuestionId":84,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":84,"question":"Telefonummer des Endkunden AP","answers":{"id":167,"ticketType":"CREATE_TICKET"},"recommendation":"Verwenden Sie eine Ziffernfolge von maximal 14 Zeichen ohne Zusatzzeichen oder eine Formatierung mit Vorwahl Leerzeichen Telefonnummer oder mit Landesvorwahl Vorwahl Telefonnummer.","toolTip":"Beispiele: 05241678901234 oder 05241 12345678901234 oder +49 5241 12345678901234"}]},{"id":153,"name":"DTAG-line-vdsl-standalone-ess","questions":[{"id":245,"question":"Welches Problem besteht im Internet?","answers":[{"id":421,"answer":"Totalausfall","nextQuestionId":377,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":422,"answer":"Abbrüche und zeitweise Ausfälle","nextQuestionId":377,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":423,"answer":"Internet zu langsam","nextQuestionId":377,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":424,"answer":"Anderes Problem","nextQuestionId":377,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":377,"question":"Ganzheitliche Entstörung buchen","answers":{"id":583,"answer":"Nein","nextQuestionId":396,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":396,"question":"Express Einzelentstörung","answers":{"id":600,"answer":"Nein","nextQuestionId":316,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":316,"question":"Online-User-Wunschtermin? (DTAG-line-vdsl-standalone-ess)","answers":{"id":520,"nextQuestionId":244,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"toolTip":"Falls jetzt noch kein Wunschtermin gewünscht, dann Feld leer lassen."},{"id":244,"question":"Führen sie eine Portstatusanalyse ggf. mit Reset durch.","answers":{"id":420,"answer":"Portanalyse durchgeführt","nextQuestionId":80,"nextQuestionCatalogId":18,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}}]}],"@_xmlns":"http://schema.infinity3.de/ecotel/ecotel_ts_ws_v1"}},"@_xmlns:soap":"http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/"}}